[美劇] 星空奇遇記：發現號 | Star Trek : Discovery

故事設定於原創影集的大約十年前，《星空奇遇記：發現號》將會呈現一個全新的紀元，回到最初追溯聯盟的過去。戰爭的威脅逐漸迫近, 第一少校Michael Burnham (Sonequa Martin-Green) 還要同時面對新船艦、新世界和新反派的沖擊。 《星空奇遇記：發現號》將於今個秋季於 Netflix 初次登場。

星際聯邦太空邊緣發現了潛伏物之後，星際艦隊就再也不一樣。 探索星艦迷航記的全新紀元，由9月25日起，於 Netflix每週上線。

- Netflix正式預告 -

- Opening Titles -

Michael Burnham

聯邦星艦神舟號大副，被瓦肯人收養的人類，言行充滿瓦肯人極度理性的作風。戰爭爆發前，襲擊自己的艦長以試圖阻止戰爭，但未成功；戰爭爆發後被軍事法庭判定抗命，逐出艦隊入監服刑。後接受發現號艦長洛卡招募，藉由發現號監管的方式加入發現號科學部，經過多次任務考驗後，洛卡艦長授予科學官職務。

Gabriel Lorca

發現號艦長。擁有著輝煌紀錄的軍事戰術家。雙眼因為舊傷，無法承受突然的光線變化。

Saru

發現號的大副。水魔族，天性敏感，能感應到危險的接近。

Paul Stamets

發現號首席科學官。專長是研究太空菌種，孢子驅動系統設計者。

Sylvia Tilly

星際艦隊學院學員，麥珂的室友。在學最後一年的實習被分配到發現號，隸屬科學部。生性極度樂觀，訓練有素但缺乏實戰經驗。對聚酯與聚氨酯纖維（物質合成機的主要原料）過敏，因此她的制服與寢具需要特別配置。以當上艦長為目標，接受麥珂的訓練與指導。

播返無人睇？平行宇宙開始勁好睇

帝國d衫好型

食水魔族個位好癲

Btw, 之前個post無左？

唔知呢
懶得搵 自己開左先

同埋楊紫瓊d侍衛, 同connor都好慘

為左個機密可以殺晒堆長老 人命真係唔值錢

長老黎架咩

楊紫瓊本身係話召集議會，諗住公開處決Burnham，之後佢叫個男人去Burnham度攞證物都係叫個男人做長老

係喎 即係議會都係人大黎

楊做皇帝做得好過神舟號個陣

不過Loca個伏筆真係舖得好好
家陣睇返之前佢做每一樣野都係有原因有計劃

不過重未清楚佢目的係咩，家陣真係唔知Loca定帝國先係敵人

好撚好睇呀

sulu段speech加上配樂好startrek style

不過loca一集就收皮

要推返上黎提各位巴打夠鐘睇劇

Season 1 | Episode 13 | 28 Jan. 2018
What's Past is Prologue

Lorca plans to move forward with a coup against the Emperor, propelling Burnham to make a quick decision to save not only herself, but the U.S.S. Discovery.

好期待下集

終於出新一集喻
差d 唔記得左佢

今集正

復播之後集集都超正

帝國既制服真係好正

未接觸過star trek 會唔會唔明?

唔會
可以放心